今晚俾飛曱甴嘈到成晚冇覺好瞓

點搞架

因被人制裁, 所以發皮4

用殺他死啦

支持佢飛多幾轉
到時冇零件換

如果叫第間公司買美國零件換呢
同制裁一樣 搵另一半個ac收人工

廣告話 : 唔使用劍嘎，用黑旋風就得嘞

用國慘喇